香港搞電競從來只係俾一班商家CAP水

好心D毛都未出齊ge小朋友唔好懶有夢想
話咩我要做電競選手 又去報埋D 19班啦
你估D人見你真係咁有心去追夢咩 傻仔
呃你買products渣
以前D人打機未又係無咩裝備
一個MOUSE 一個KEYBOARD走天下
今日見到個小朋友lur地 話要買電競mouse 又話要做選手就嬲

任何競賽既活動都係咁架啦

踢波又係想你買大牌子既波鞋波衫, 跑步又係想你買佢釘鞋梯褲

大把人都係一流裝備, 九流技術, 都係商家賺錢

不過比班小朋友發夢可以做全職就危左D

看破紅塵

唔係商家cap水咪犯法囉

識玩梗係做莊家攪外圍

樓主識條鐵，全部pro player都係用電莖mouse，keyboard, 電莖椅
一定勁d!

好心D毛都未出齊ge小朋友唔好懶有夢想
話咩我要做足球選手 又去報埋D 19班啦
你估D人見你真係咁有心去追夢咩 傻仔
呃你買products渣
以前D人踢波未又係無咩裝備
一對白飯魚 一個波走天下
今日見到個小朋友lur地 話要買cr7 又話要做選手就嬲

到時可能參加比賽要讀完張證書先比參加

cap水唔係問題。。唔好講到好有益咁

想嘔